今屆世界盃注定係PSG發威的時刻

尋日全部靠PSG前鋒

Meunier

分分鐘尼馬都會狂射墨西哥

你媽

PSG